蘋果LIVE個聊天室好撚多3毛

不斷洗頻, 今次真係活生生咁見識到上面班網軍

同佢鬥洗
同用英文 share去外國